定期收息L召喚

有無清最近做開港元定期?

依家做緊fubon 2.6厘半年 但唔知邊間仲高d 息?

聽聞創興2.9 但好有風險

睇黎連登仔個個訓身玩牛熊發達

渣ga 識玩一定係玩牛熊, 100厘是基本

定期有咩風險？
你擺幾億入去？

間bank 執咪gg

原來做美金都唔係好高息

好彩無換曬美金

富邦2.6有冇話最少要做幾多錢?
創興好似要一球先有咁高息

創興要做一年先 2.9?

我都想知
定期我淨係識im

[url]
[/url]

1個月1m

1個月同d 支那bank 一樣玩gimmick

我做1m

咩im?

inmotion (中信)
3個月 2.65%

連登仔個個炒牛熊發達，仲同你係到定期

人窮志短
得一M唔敢搏

先2. 2

好似做得幾萬蚊cap

有無睇remarks 架

唔係, 最少一萬, 最多好似冇限

試過做1M
唔敢擺太多

我玩開波膽 10賠

回報率咁低

期權